{"prompt": "Tiện ích Tiết kiệm không kỳ hạn", "response": "- Chủ động nộp /rút tiền khi có nhu cầu.\n- Có Thẻ tiết kiệm để cập nhật số dư. \n- Hưởng lãi suất không kỳ hạn theo số dư cuối mỗi ngày"}
{"prompt": "Đặc tính Tiết kiệm không kỳ hạn", "response": "- Khách hàng: \n  - Người Việt Nam (VND)\n  - Người Việt Nam cư trú (USD, EUR, AUD, CAD, CHF, GBP, JPY, SGD)\n- Số tiền mở tối thiểu: 50.000 VND, 50 USD/EUR hoặc ngoại tệ khác tương đương. \n- Lãi suất: [xem tại đây]\n- Phí dịch vụ xem tại đây"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Tiết kiệm không kỳ hạn", "response": "CMND/CCCD/Hộ chiếu \nĐăng ký tại điểm giao dịch bất kỳ của Sacombank."}
{"prompt": "Tiện ích Tiết kiệm Đại Phát", "response": "- Lãi suất cao, tự động tăng 0,1%/năm sau mỗi 12 tháng. \n- Miễn phí 12 tháng sử dụng Combo Tài khoản thanh toán.\n "}
{"prompt": "Đặc tính Tiết kiệm Đại Phát", "response": "- Kỳ hạn: 24, 36 tháng\n- Số tiền gửi tối thiểu: 10 triệu VND\n- Định kỳ lãnh lãi: hàng quý, hàng 6 tháng, hàng năm và cuối kỳ.\n- Lãi suất: [xem tại đây]"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Tiết kiệm Đại Phát", "response": "- CMND/CCCD/Hộ chiếu.\n(*) Điều kiện và điều khoản áp dụng"}
{"prompt": "Tiện ích Tiết kiệm có kỳ hạn", "response": "Mở tiết kiệm tại quầy hoặc online mọi lúc mọi nơi\nĐược tham gia nhiều Chương trình khuyến mãi hấp dẫn\nChủ động chọn loại hình lãnh lãi; rút trước hạn từng phần hoặc toàn bộ vốn khi có nhu cầu\nSử dụng Thẻ tiết kiệm để cầm cố vay vốn, chứng minh năng lực tài chính…\n "}
{"prompt": "Đặc tính Tiết kiệm có kỳ hạn", "response": "Kỳ hạn: 1 đến 36 tháng\nSố tiền gửi tối thiểu: 50.000 VND, 50 USD/EUR/AUD\nLãi suất: hấp dẫn, cố định trong suốt kỳ hạn gửi. [xem tại đây]"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Tiết kiệm có kỳ hạn", "response": "CMND/CCCD/Hộ chiếu "}
{"prompt": "Tiện ích Tiết kiệm Trung Niên Phúc Lộc", "response": "- Tặng lãi suất thưởng khi gửi từ 12 tháng trở lên\n- Ưu đãi giảm lãi suất vay cầm cố Thẻ Tiết kiệm khi gửi từ một nửa kỳ hạn trở lên."}
{"prompt": "Đặc tính Tiết kiệm Trung Niên Phúc Lộc", "response": "- Dành cho Khách hàng từ 40 tuổi trở lên.\n- Kỳ hạn: 6 đến 36 tháng\n- Mức gửi tối thiểu:  10 triệu VND hoặc 1.000 USD.\n- Phương thức lãnh lãi: hàng tháng, hàng quý, cuối kỳ\n- Lãi suất: hấp dẫn. xem tại đây "}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Tiết kiệm Trung Niên Phúc Lộc", "response": "CMND/CCCD/Hộ chiếu"}
{"prompt": "Tiện ích Tiết kiệm có kỳ hạn ngày", "response": "- Chủ động chọn số ngày gửi tiền theo nhu cầu.\n- Hưởng lãi suất có kỳ hạn cho toàn bộ số ngày gửi.\n- Sử dụng Thẻ tiết kiệm để cầm cố vay vốn, chứng minh năng lực tài chính."}
{"prompt": "Đặc tính Tiết kiệm có kỳ hạn ngày", "response": "- Loại tiền: VND.\n- Kỳ hạn gửi: 7 ngày đến 99 ngày\n- Lãi suất được áp dụng theo quy định sau:\nKỲ HẠN\n LÃI SUẤT ÁP DỤNG\n 7 -> dưới 30 ngày  Trần lãi suất không kỳ hạn của NHNN\n 30 -> dưới 60 ngày Kỳ hạn 01 tháng\n 60 -> dưới 90 ngày  Kỳ hạn 02 tháng\n 90 -> 99 ngày  Kỳ hạn 03 tháng\n- Tham khảo biểu lãi suất."}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Tiết kiệm có kỳ hạn ngày", "response": "CMND/CCCD/Hộ chiếu "}
{"prompt": "Tiện ích Tiết kiệm Phù Đổng", "response": "Thẻ tiết kiệm đứng tên bé\nKhông giới hạn số lần, số tiền nộp (*)\nGiao dịch đa kênh\nMiễn phí SMS\nƯu đãi quy điểm đổi quà áp dụng từ 01/6/2020: \nMỗi 120.000 VND tích lũy được 01 điểm đổi quà\nQuốc tế thiếu nhi: giao dịch mở mới/ gửi thêm từ 1 triệu VND trong tháng 06 tặng 100 điểm\nBé có kết quả học tập tốt hàng năm:\nXuất sắc: tặng 300 điểm\nGiỏi: tặng 200 điểm"}
{"prompt": "Đặc tính Tiết kiệm Phù Đổng", "response": "Khách hàng Việt Nam dưới 15 tuổi\nKỳ hạn: 6 tháng, 1 đến 5 năm\nSố tiền gửi tối thiểu: 100.000 VND hoặc 5 USD\nLãi suất hấp dẫn xem tại đây"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Tiết kiệm Phù Đổng", "response": "Giấy khai sinh của bé\nCMND/CCCD/Hộ chiếu của Cha/Mẹ/Người giám hộ\nGiấy tờ chứng minh tính hợp pháp của Người giám hộ (nếu không phải Cha/Mẹ của bé)\n(*) Điều kiện và điều khoản áp dụng"}
{"prompt": "Tiện ích Tiết kiệm Tích Tài", "response": "Chủ động nộp tiền vào tài khoản tiết kiệm khi có nhu cầu (*) tại quầy, eBanking, Sacombank Pay, ATM,…\nHưởng lãi suất có kỳ hạn hấp dẫn, thả nổi linh hoạt theo thị trường\nĐược cấp Thẻ tiết kiệm để theo dõi số dư\nMiễn phí dịch vụ thông báo giao dịch nộp tiền vào Thẻ tiết kiệm"}
{"prompt": "Đặc tính Tiết kiệm Tích Tài", "response": "Kỳ hạn: 6, 9, 12, 24 tháng  \nSố tiền gửi tối thiểu:\n > Mở tài khoản tại quầy: 1 triệu VND hoặc 100 USD\n > Kênh eBanking, Sacombank Pay: 100.000 VND \nPhương thức lãnh lãi: cuối kỳ  \nLãi suất: [xem tại đây]"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Tiết kiệm Tích Tài", "response": "CMND/CCCD/Hộ chiếu \n(*) Điều kiện và điều khoản áp dụng "}
{"prompt": "Tiện ích Tiền gửi Tương Lai", "response": "- Tự động trích tiền từ Tài khoản thanh toán để gửi tiết kiệm\n- Tự động trả vốn và lãi vào Tài khoản thanh toán khi đến hạn, dễ dàng rút tiền tại các ATM\n- Tự động mở mới Tiền gửi Tương lai, giúp kế hoạch tích góp được liên tục\n- Miễn phí dịch vụ nhận tin nhắn nhắc định kỳ góp và số dư đã tích lũy"}
{"prompt": "Đặc tính Tiền gửi Tương Lai", "response": "- Kỳ hạn gửi: 1 đến 5 năm\n- Định kỳ và số tiền gửi tối thiểu: 100.000 đồng/tháng, 300.000 đồng/3 tháng, 600.000 đồng/6 tháng\n- Phương thức lãnh lãi: cuối kỳ\n- Lãi suất hấp dẫn, cố định trong suốt kỳ hạn. [xem tại đây]"}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Tiền gửi Tương Lai", "response": "- Mở tại điểm giao dịch Sacombank: CMND/CCCD/Hộ chiếu\n- Mở trực tuyến: dành cho khách hàng có sử dụng eBanking tại đây"}
{"prompt": "Công cụ tính toán Tiền gửi Tương Lai", "response": "Lập kế hoạch tích góp phù hợp tại đây"}
{"prompt": "Tiện ích Tài khoản thanh toán", "response": "Thanh toán, chuyển tiền, gửi tiết kiệm, xác nhận số dư, cấp hạn mức thấu chi, bảo lãnh, Séc, Ủy nhiệm chi…\nGiao dịch đa kênh: Tại quầy, ATM, eBanking, Sacombank Pay và hàng triệu điểm chấp nhận thẻ (POS) trên toàn thế giới và qua Internet\nTận hưởng nhiều chương trình ưu đãi"}
{"prompt": "Đặc tính Tài khoản thanh toán", "response": "Dành cho khách hàng Việt Nam và nước ngoài\nLoại tiền mở tài khoản: VND, USD, EUR, AUD, CAD, CHF, GBP, JPY, SGD\nGói sản phẩm bao gồm các dịch vụ: Tài khoản thanh toán, thẻ thanh toán, alert báo giao dịch tự động, eBanking, Sacombank Pay, thẻ tín dụng.\nLựa chọn gói tài khoản phù hợp tại đây "}
{"prompt": "Điều kiện và thủ tục Tài khoản thanh toán", "response": "CMND/CCCD/Hộ chiếu \nTải ứng dụng Sacombank Pay để sử dụng ngay Tài khoản thanh toán online"}
